［童年回憶］有冇人記得死亡校園？

男主角Pico型棍子 吞槍都吞兩下

隻game 2000年出 同女朋友同年 所以介紹佢玩

而家D電腦太先進，load flash太快 好難玩

舊時都係見人就射

今日終於認真睇堆對話內容 又幾盞鬼

記得細個唔夠膽玩

勁記得啲人爆頭死

係咪新線上遊戲網，唔知依家仲有無

好似摺左喇，搵下asiadog有冇啦，上個月仲上到

細個唔敢玩+唔識玩

00後女友？
00後就唔好上連登啦

細個有玩過
但玩完成個人都好不安

細個唔識睇英文 唔知玩緊d乜 d人無啦啦爆晒頭

個頭會飛上把風扇

係啊佢00年出世囉
睇你智商都唔算高 你97定98？

見人就射

利申：因為死亡校園先知有俄羅斯輪盤呢種遊戲

有條女叫Nene
以前睇唔明英文 一見佢就射

射唔贏隻boss

記得依個系列背有故事
但果時仲細個睇唔明啲英文

佢係另一隻game入面有咩自殺既方式
好黑暗

剩係記得包剪揼